有冇人覺得好多痴線佬係香港先有

我唔係講緊真係天生有情緒病 又或者後天因某d事情而變成極端性格
然後去隨機殺人斬人果種

我係講緊成日係街度自言自語果種
相信大家都一定有印象/有畫面
平時行行下可能隔離都無端端有人自己講自己笑 又有d爆哂粗鬧人 你以為佢講緊電話 但其實佢根本係度鬧緊空氣 特別好似係d屋邨樓下 好多廢佬坐係度果d地方 特別多呢d人

小弟去過其他地方 發現呢種由社會壓力 精神緊張衍生出黎既「痴線佬」係得香港先有
可能我見識少冇係其他地方見到咁多呢d人 定抑或其他地方都有呢類人 只係佢地用左第二種方法發洩？例如殺人？

度度都有架啦，點止香港呀

我要鬧咪鬧
做乜咁多事

出吓國，睇多啲新聞啦，唔好以為連登係世界

上次去西門町都多左好多

大陸一早俾人塔哂la
係香港啲大愛撚要俾機會

你都知咩嘢事

井底到痹

我成日諗起啲on9野自己笑又得罪你

外國先多喎
外國d homeless唔知咩原因成日嚇9你，揾石仔dum你，好中意大聲9叫，但有時同佢傾計佢又無乜野

其實唔只homeless,就算平常人都high high地，d LA san fransico黑鬼行路真係行到GTA入面D人咁樣，左搖右擺，見到你就講句HUH CHINESE?

跟住有D直頭拎住一個HI FI箱播音樂，一路抬住一路行一路唱歌

美國多過香港10倍左右

香港好少渣喎
外國就真係多一入夜就出曬黎

比例計呀屌

外國有部門專門對付痴線佬

歐洲美國日本台灣韓國支那大撚把啦

樓主井底低可憐

仲有中南美洲1句唔啱直接殺你都得,乜事都冇

小朋友去過日本未